\beginsong
\songname{Čarodějná výprava}
\songautor{Pomeranč a Eliška}

\verse
[Dmi]Zrovna padal [F]soumrak a v [C]krčmě pilo se,
sám [F]hostinský už [C]nesl veče[A7]{}ři na podnose.
V tom [Dmi]rozlétly se [F]dveře, v nich [C]odhodlaný mág,
řek [F]ty a ty a [C]ty a ty jdeš [A7]se mnou cesty [Dmi]flák.
\endverse

\refrain
[F]Tam, kde pramen moci [C]skrývá
[Dmi]sílu neprobáda[Ami]nou,
[F]o níž vítr v noci [C]zpívá.
[A7]Tam my teď [Dmi]míříme, [C]dnem i nocí, světlem tmou.
[F]Projít cestu strasti[C]plnou,
[Dmi]zřít bytosti mýti[Ami]cké.
[F]Získat pro ty, jenž nás [C]vedou
[A7]krystaly magi[Dmi]cké
\endrefrain

\verse
Pak nadechl se a dodal, nejprv nás čeká háj,
tam vždy pozorní elfové to jistojistě znaj.
V horách obry skolí barbar silou svou,
bahenní duchy zastraším spolu s alchymistou.
\endverse


\verse
Ty malý hobite, vždy na výzvědách buď,
až dorazíme do cíle poznáš bohatství chuť.
Za krystaly magické, já vám se odměním,
tak vydejme se na cestu ještě před setměním.
\endverse

\endsong




